Iz*one新歌長版preview - Swan swan swan

（冇用Tik Tok，條link係copy番黎，唔好打我）

Minju version

造馬團用支那嘢好match